# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR The Cacti Group
# This file is distributed under the same license as the Cacti package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cacti\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-12 22:15-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-14 21:09-0500\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: gpsmap.php:39
#, fuzzy
msgid "Please make sure to properly configure Maps first under Settings > Maps"
msgstr "请确保首先在“设置”>“地图”下正确配置“地图”"

#: gpstemplates.php:26
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: gpstemplates.php:63
#, fuzzy
msgid "Map Templates"
msgstr "地图模板"

#: gpstemplates.php:66
#, fuzzy
msgid "Host Template"
msgstr "主机模板"

#: gpstemplates.php:67 gpstemplates.php:144
#, fuzzy
msgid "Up Image"
msgstr "上图"

#: gpstemplates.php:68 gpstemplates.php:152
#, fuzzy
msgid "Recovering Image"
msgstr "恢复影像"

#: gpstemplates.php:69 gpstemplates.php:160
#, fuzzy
msgid "Down Image"
msgstr "下图"

#: gpstemplates.php:70
#, fuzzy
msgid "Is AP"
msgstr "是AP"

#: gpstemplates.php:82
msgid "True"
msgstr "是"

#: gpstemplates.php:84
msgid "False"
msgstr "否"

#: gpstemplates.php:137
msgid "Device Template"
msgstr "设备模板"

#: gpstemplates.php:138
#, fuzzy
msgid "Choose the Device Template to base this Map Template type."
msgstr "选择设备模板作为此地图模板类型的基础。"

#: gpstemplates.php:145
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for an Up Device"
msgstr "选择要显示向上设备的图像"

#: gpstemplates.php:153
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for a Recovering Device"
msgstr "选择要为恢复设备显示的图像"

#: gpstemplates.php:161
#, fuzzy
msgid "Select the Image to Show for a Down Device"
msgstr "选择要显示关闭设备的图像"

#: gpstemplates.php:168
msgid "Access Point"
msgstr "接入点"

#: gpstemplates.php:169
#, fuzzy
msgid "Does this Device Template Represent an Access Point."
msgstr "此设备模板代表一个接入点吗？"

#: gpstemplates.php:172
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "否"

#: gpstemplates.php:173
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: gpstemplates.php:182
#, fuzzy
msgid "Map Template Edit"
msgstr "地图模板编辑"

#: setup.php:35
#, fuzzy
msgid "Configure Maps"
msgstr "配置地图"

#: setup.php:36
#, fuzzy
msgid "View Maps"
msgstr "查看地图"

#: setup.php:107
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: setup.php:112
#, fuzzy
msgid "Overlay Inclusion"
msgstr "叠加包含"

#: setup.php:113
#, fuzzy
msgid "Disable to plot host only, not included in coverage overlay."
msgstr "仅禁用绘制主机，不包括在覆盖图叠加中。"

#: setup.php:120
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: setup.php:121
#, fuzzy
msgid "The devices latitude coordinates"
msgstr "设备纬度坐标"

#: setup.php:129
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: setup.php:130
#, fuzzy
msgid "The devices longitude coordinates"
msgstr "设备经度坐标"

#: setup.php:149
#, fuzzy
msgid "Starting Degree"
msgstr "起始学位"

#: setup.php:150
#, fuzzy
msgid "Starting degree for directional area between 0-360"
msgstr "0-360之间的定向区域的起始度"

#: setup.php:158
#, fuzzy
msgid "Stopping Degree"
msgstr "停止度"

#: setup.php:159
#, fuzzy
msgid "Stopping degree for directional area, must be greater than the Starting Degree"
msgstr "定向区域的停止度，必须大于开始度"

#: setup.php:167
#, fuzzy
msgid "Specify Radius"
msgstr "指定半径"

#: setup.php:168
#, fuzzy
msgid "Manually specify radius for Access Point. Set to 0 to determine radius based on grouped devices"
msgstr "手动为接入点指定半径。设置为0以确定基于分组设备的半径"

#: setup.php:178
msgid "Group ID"
msgstr "群组 ID"

#: setup.php:179
#, fuzzy
msgid "Groups define what devices are included in the coverage overlay. Will be checked against AP device group number. 0 to disable"
msgstr "组定义了覆盖图中包括哪些设备。将对照AP设备组号进行检查。 0禁用"
